鋪頭新客, 上網加電話, 請出招

如題